有無諗過搞中資好過藍底港資

裝修幾多香港的機構全部都冇意義
裝修starbucks不如去Pacific Coffee
罷食美心mx不如罷mcdonald
。
香港人的資金落咗幾多去中資
佢哋就係知道唔出聲就唔會有影響
咁手足做咁多為乜？
為咗將d錢比大陸人？

why not both?

其實搞中資工程仲好

中信 Pacific Coffee
不如買部機做下手作仔屋企煮